意警搜祖記球迷組織 破獲大量軍火

意大利警方周一在一次精心部署的突擊搜查行動中，在搜查祖雲達斯的激進球迷組織時破獲了一個大型軍火庫，當中包括有在新納粹極端份子手中的空對空導彈。

據報道，調查始於聲名狼藉的祖雲達斯激進球迷組織Drughi持有新納粹主義旗幟，警方突擊搜查更發現軍火庫，包括有自動步槍、手槍、穿甲子彈甚至是目前卡塔爾仍然使用的空對空導彈。

據《 Football Italia》報道，突擊搜查周一上午在米蘭、瓦雷澤、帕維亞、諾瓦拉及弗利等當局協議下於意大利北部進行，都靈DIGOS的主管卡路安巴表示︰「新法西斯及新納粹與一些極端組織有聯繫，特別是祖雲達斯的激進球迷組織Drughi，同時亦與更傳統的祖雲達斯球迷組織以及其他極右翼武裝份子有聯繫。」